六號(6號)算唔算係近年最強主持人?

令仔, 博學多才, 轉數快, 有氣質

咁肥媽係咩

Bob
轉數快
夠台型
夠熱鬧
同台下觀眾打成一片
收得唔貴

森美叫乜

見到佢成件事即刻悶晒

佢個人本身又唔搞笑，講野又讀稿feel，點解可以上到位

肥媽+後仔偈